UST Spring sem exchage🤑

你地去邊間U exchange
睇吓有無同伴

emoji
你去邊